[即時討論] 第七次民間記者會！！

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

唔該巴打

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

其實手語果個聽唔聽得明